港豬的話

港豬的話

利申 自認係港豬，因立法會鬧雙胞胎吸晴才開始留意事態發展。

經過6.9遊行 6.9衝突 6.12衝突 6.16遊行之後，
好同意事態變得稍微有利因大家槍頭一致。
更因全新進化ge(勇武、和理非、宗教)鐵三角發揮作用，
而令警方原形畢露。

在於港豬立場，一直覺得霸權仲未迫到埋身，
以為仲係遠方ge事，未親眼見就繼續港豬生活。
宜家看似係(克警部份)已經有好多材料可以用 o係社會遊戲規則裡發揮作用，
哩方面就要由議員、傳媒、記者、法律界、民意去做。

政府高官(霸權部份)被迫緊d醜態出黎，但做港豬做得耐可能哩刻仲未夠當頭棒喝，
家陣我地就係缺哩方面材料，
如果政府ge多方面ge醜態都出曬黎 就又可以用社會遊戲去做。

點解(克警部份)今日會有咁多材料，
港豬認為全因勇武係對方後場搵到缺口，再短傳俾和理非。
感激勇武!! 多謝和理非!!

但係政府行政果度(霸權部份)，連登一直發功感謝巴打!。
暫時睇落係 因有民意，
然後多人報料，再有連登、記者不斷fact check 再發佈，
然後更有民意。再繼續需要人報料。
報料

推